沽港紙冇撚用嫁，取消所有中資銀行戶口啦

金管局可以接曬全世界所有港紙

第一步，cut 中銀信用卡，廢到爆，想cut 好耐

取消戶口佢要出cash 俾你要搞到擠提唔係難

仲要千幾正評 話無用 就話撥冷水